想啪骨矯正寒背問題

之前上網睇過台灣有一間可以啪骨矯正寒背 價錢好似大約港幣250 但係依家都唔知幾時先可以去
今日見到香港都有可以啪骨矯正寒背既鋪頭唔知有冇巴絲打試過 可唔可以介紹一下
因為生得高而習慣左寒背 想運動改善但都覺得唔work所以想試啪骨

做gym啦

做尖練個背

唔練肌肉乜都假，啪完兩日又係咁

同問

絕大部分寒背初期至中期都唔關骨事，係肌肉不平衡導致，應該集中伸展肌肉，放鬆過緊嘅肌肉

過來人 本身寒背 高低膊 靠做gym變返正常打

啪骨 = ON9
冇用既
做運動先係解決方法

拉筋拉返鬆胸肌
練下背
改善瞓覺個姿勢

左右分別要點練先可以平衡得番

直接做引體上升 雙手一齊練 唔可以分開練 如果唔係好易唔平衡

強化肌肉好過啦

高低膊做引體人做到正常番真係好好彩

因為我唔係好嚴重早啲

樓主想運動改善但覺得唔work
係咪姐係覺得唔work所以做都冇做過

我果時用半年時間放鬆番緊果邊背 , 同時做一啲輕量運動去強化過弱嘅另一邊 , 好番 9 成先開始做gym

你將手放偏後位置，間接廷起個胸。眼微微向上望等你唔好dup頭。咁做你企係度時已經改善左70%寒背

個個都9唔搭8
樓主問食邊隻蘋果好
個個話食橙啦食橙啦

講起改善瞓覺姿勢，枕頭係味換有曲線既好

錯 樓主係覺得食橙冇益 問食屎好冇

運動唔係無用 , 只係你做錯運動 , 應該主力做啲肩膀放鬆運動 , 而唔係去舉鐵果啲肌力增長運動 , 如果想快可以去做推拿 , 啲師傅應該摸到你邊忽肌肉硬左 , 會幫你鬆番 , 你會即時睇到效果 , 一星期做兩三次推拿 , 配合啲伸展運動 , 一般一兩個月就會好番8,9 成 , 但問題係推拿師傅好多呃飯食 , 最好搵人介紹 , 講明想推煙央膊

我之前上網過, 如果平瞓建議用扁啲嘅枕頭, 瞓落去果時夾住肩胛骨

治標唔治本 , 只係瞓得舒服啲 , 對病情改善基本係無

樓主問想考試高分去邊間廟拜神好
其他人建議佢去溫書

單槓垂直吊下已經鬆D